今時今日仲有冇連登仔 識得燦神

廣東人做雞

燦神點睇七一遊行？

無哂啲圖

最記得百貨應百客
畢生受用

以前燦神有問必答

期待燦神再現 🙇‍♂️

燦神要好好教育下班新人

記得之前有個post淨係用佢黎回覆

有無tg sticker pack?

有問必答